[I/A] LAST IDEA ラストイデア (95) 下星期大更新

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

打黑龍 轉轉最低配置要幾攻幾防

收綠石

0

Thanks 咁我解咗佢

想問下有冇咩素材係賣得出有d肉食下？

打唔到裝賣，諗住賣下素材，但5*藍石$1000/粒又賣唔出

無

月卡聽日到期了

邊個續邊個就係狗
汪汪汪

我後日

我23號

諗住6月轉番通消 悶得滯無野玩焗住玩先續

打黑龍有咩要求?
依家最勁果隻得詛斧盾 2萬攻11萬防
聽講法師係打唔到?

一個月換一次更
番shift不了

yep，垃圾係咁

無玩開坦，想知依件放到幾多？

8000

等睇大更新完 全世界續體2

又唔係好覺有咩更新

20k up

又唔好咁講 我一入行做support仔返4放4幾開心
不過唔夠錢用要秘撈多份實Q同抄下散咁

me 垃圾姐
金都無錢課已經好多game玩唔起

全屬頭係唔係買斬好過買刺頭

打錯左 反屬頭先岩

想問呢隻戒指可以賣到幾錢

平時我打到幾隻都會分解

無乜用呢隻，拆得

普武橙字都唔夠地城武白字痛

收5萬綠石

冇咩用，8000有人要算係咁

收綠石 幾多都收

原來斬黃冰橙既冰鞋都仲賣得出

個個都收綠石轉手賣俾日本仔

我賺咗首期 準備上樓

放唔到架啦

我就係賣左先講呢句野

冰崖定地城？

冰崖

睇運
除左地城裝基本無返2橙＋靚屬都賣唔出

收石d人個名全部都未見過
仲以為咁多新人玩

認真想收
但冇人理我

收綠石
意留tg

750x3？

BLOCK得
一張圖一粒膠你都係想比人BLOCK姐

認同

條腰係咪有得賣下

幾時到我比人扑

同求

而家市價幾多

靚屬多橙黃字先賣得出

3件都柒 拆得

咁好

諗住玩下冰盾招技
點知auto on9 ai會衝入怪堆放
轉唔切就死左

拍賣所唔見有依把劍~有冇用?

隻狼王都我吸黎吸去
唔知黑龍得唔得

吸到

勁撚到。。。。

全屬耐性貫穿

妖刀全白既話要睇另一把武器性能高唔高了

更新d咩 就嚟過期

點解人地拍賣0秒出手可以直接完

我出手就要等多15分鐘

人地有SQE VIP又話你知咩

把野一定係全屬耐性貫穿?

我9up你打到黑龍都唔知價

課金真係大曬

垃圾驚

出左VIP 包咩?

夠力轉黑龍 但係用緊白錬黃甲 次次比人kick
Solo差不多time out

唔加時係bug黎

其實依件唔係好過神甲

神甲最後個行係點解

爆撚左機都唔知價定係外掛終於解封左拍賣?

想8000買件打擊神甲 都無得即決

咁又唔一定，我玩死靈都唔知妖刀咩價

個個都想畀人bid 賺盡啦

狼手有無人有興趣？

隻加護鞋比人炒起左 5萬蚊隻

全白字防鍊幾石到 刷左兩個禮拜都唔出頂唔順唔刷了

山賊係咪淨係可以單機？

11500值唔值

正常 佢出率同防鏈差唔多

炎戒 防石 神甲 未見過

0秒bid狗黎 幾件都比人低價搶左

本身冇貨添, 而家我掛緊537, 半日出得一件反甲

裝備d技食唔食 攻擊倍率加成
見d日本人話守護鞋唔食加攻

搶過2/3件0秒

你今朝咪問左

20000-25000

係

全白都分幾種, 吸血特別貴

屌你老母講起就嬲 琴晚比人搶完黎

斧盾冰磨唔磨得死？

10分鐘應該唔得

斧盾冰會比前面關小怪打死先(好似係)

auto 成日唔放咒娃娃就開始轉，有冇解決方法？
已經將2個技放同一個手指

用得咒就係咁, 要全自動就點被動技

有圖有真相嘛

叻喇叻喇

見佢前面ok但要開埋無敵
一入boss就收皮
最衰佢又唔po埋d數值

因為呢關好多異常狀態, 其中一個係冇得吸血
所以谷防唔夠谷迴好, 高防疊得多狀態都係等死

升埋呢招？
異常狀態耐性幾多先夠？

ao9sad
滿心歡喜咁練左咒仲以為可以變放置game

咒先係最多操作, 又要放稻草人又要收兵
但佢可以令你好快打完本身要打好耐嘅王
如果要全自動就只點左上同右上

試下先
之前係到問，有巴打推薦斧盾咒係最強auto

草人auto算係咁
最多係唔出掛慢d
起碼唔會衝入怪堆放

冇用 佢太低攻吸唔到血而唔係有debuff

唔係無得吸 係有d怪物傷免疫令你0傷吸唔到血

呢樣我知
但你地應該講緊兩樣野 ？

咒幾時nerf
想學黎幫手打黑龍

因為關於你個異常狀態升幾高 係取決於你攻擊力夠唔夠 因為放debuff既得隻暗巨人同條龍 兩樣都係夠高攻就無視到

真係唔知

收綠石
TG： Hugo12199

Bid 狗死全家
冇錢玩就利用bug黎入貨
又搶我一件雷衣

你頂全耐 仲黃斬 好靚好想要 不過我就買唔起了

agger 最後bid果個 完全無還擊之力 要出返去拎返錢 果時已經close左

係啊屌你老母 又要去拎錢先可以再bid

個bug係點做到？有冇得0秒同人鬥搶

地城係咁出裂空但已經唔值錢

打呢關有咩技術？次次都味打到boss就死咗

無，裝備展壓

唯有以後0秒先入bid

係1秒

街場撞到寶寶

急收綠石

同人搶緊裝 急收

好耐冇撞過佢
打緊乜

黑龍

想跟但轉轉轉

仆街佢地3個都光劍轉轉轉恥笑我無
我auto 算啦

佢地3個都係轉轉轉

火塔尾關點打
D卒好似唔撚識死咁

個個話棄 然後入po屌 再繼續玩

另外2個街人黎
仆街10回 0震

等我轉番坦build troll下人先

可唔可以靠d 炒石家振興番隻驚 唔想咁快執粒

我真係棄左
你街場一定唔會見到我

推條龍去我到

有無人帶黑龍

1小時後棄左

街場成日見我係轉就踢

新手一問，靈氣buff係咪唔可以同時共存2個?

全日無震過

都話只係打地城
你又jm9

有死靈每晚同我打黑龍我就轉build

下, 咁就叫棄?

4隻轉轉轉auto打黑龍 有無得諗

新手留名
想問問有無hkg頻？

LIHKG 頻

1日2分鐘autoplay叫玩緊隻驚
仲有石咪噤埋佢有咩問題

無呀, 依你既理解梗係無問題

老老實實真係唔玩先真正叫棄嘅

都係棄埋呢個post算
得番D 無聊嘴炮
驚已死

佢話唔係就唔係囉, 轉頭就話人

急收急收

好易起鋼

有光劍先得

啲關點打先有 s grade

高DPS

呢幾場街場隊友好pro, 石頭人未出已經對住空地收緊兵，一出秒收

Alex 巴

其實光劍咩特效
利:岩岩放監

飛光劍
重點應該係黑龍食光傷痛d

每場都拉條龍落黎搵你

片手劍黎? 可惜炒價

事實單手劍萬幾-2萬盡 炒撚到3,4萬點買得落手

如果有光劍
轉轉轉build唔洗用地城火或冰斧
光劍加出血或裂空好似更好 雙單手

雙光劍....

如果我果2把火斧
可以原價走到既話我都想轉

咁我照舊9點開場

全單手就學少剛力
雙單手就只減小小傷
雙雙手就減好多傷同移速
雙單好似係最好

20場黑龍一條龍鏈..屌..........

1-5儲水, 星期六日先打

仲有慳埋技點

有得打已經好好

71個箱 打左幾日 可唔可以比隻炎舞戒我

總共73個箱 2金

想再收少少石

星期六日陪女

咁你繼續啦

無用㗎條女 會變心
裝備唔會變心

d裝仲無用

唔會變心會跌價

點都有750既

突然間好有feel 地城會震 俾咗200石se 原來只係自己呃自己

200石令自已清醒

玩左三個星期第一次賣出五星啊
仲要係8000,好滾動

有冇巴打可以幫我買左兩粒彩石
差小小錢就夠我即決件平a火法副手

呢個時勢呢把都賣到真係恭喜

妖刀開咩價放出黎好?

已經唔知玩乜好

刷返嚟嘅裝又賣唔出，依家只係刷嚟升lv。

全白萬二起跑

直頭中頭獎啦 依家既水魚幾乎絕曬種

話無野打又未打黑龍果d 可以試下d 野團
好多都輕鬆打ed
仲好多打中文ge人

得閒開黎J下自己個人仔就算

把野都兩橙兩黃架所以先斗膽擺上去搏下
利申：個倉大把賣唔出既垃圾五星

依地城斧都低見1萬即決啦

邊把?固多拉?
早2,3日買吸hp固多拉仲要2萬幾

on9 唔小心落左bid 光劍

負巴有野團打咁我休息了

食炒價

頂我把血弓又無限期押後

扑左開post個海豹望唔到post
我之後跟左團1坦3轉轉,全程auto望都唔洗望
隻坦拎地城冰盾吸住條龍吸係中間實一實任轉

屌多手㩒左入去睇下

呢D野要鬥快, 不過呢期真係見多左
仲係好掛住血櫻1橙2黃 1萬2即決, 禁錯制唔夠快俾人買左

兩萬五綠石應該未到頂既 bid埋佢please

打幾場就無左啦野團

屌有無得set呢個post 有reply 我唔出notification

死靈好攰

應該全隊都香港人黎
開團果個全套黑龍裝仲要件件都3-4橙
不過今日出3彩都係黑龍甲,仲要突打突,全部拎曬去洗我著緊果件算

Diu u 3彩
打左3,40場 1條鏈

又話棄

打左60幾70場

特登整左隻坦,點知又係用返轉轉轉,浪費左2萬幾綠石

ok 不過你auto轉10場都舒服過死靈1場

轉職做坦了

撞岩果幾隊3轉1坦,仲要隻坦有地城冰盾吸住條龍係中間郁唔到先輕鬆auto

起碼唔洗一場召幾百隻骨

換左個狼王盾先發現要坦原來要用地城冰盾先坦得輕鬆

honey 巴都無架

斬擊防甲8萬6

我冇得放置play

10日前已經輕鬆坦同呢家係兩回事

有冇人做下好心

3粒2000 幫你買

無得自己set 價
底價又係1000

我幫你即決佢

啱啱上左架
巴打可以點樣幫我買左佢

你零頭都set買錯人地果粒機率99%

都唔set*

set1001即決咪得

已set

btw,裝要點配,我16000物,20000魔防,秒回300,檔43%,坦黑龍都係成日坦唔住

有冇人有興趣 全部底價 冇就解

有興趣都比唔起8000

整緊槍劍build 最後加埋咩技能好

垃圾底價系統

你冇減攻姐應該

我無學咒

我回血唔靠自回用技能回的

依家先知唔同靈氣有得疊

要用咩技回?

0cd技囉

我有雙耐力戒
我盾鬥靈,唔知用邊招回

有無人見過hope巴

賣左一日垃圾，賺左1萬

冇咒幫唔到你
消mp高又0cd

佢唔係廿幾日歐遊咩

玩劍槍咒算

唔知 剩係知佢會去旅行火斧幫幫主

乜都搭個咒 到時nerf完洗職一定貴到仆街

拍賣所有粒set咗1001即決嘅彩石 求即決

貴一石 不了

做下好心幫助貧困嘅兒童

我得番最後一粒一百萬

呢把睇落好似唔錯有冇巴打可以幫手估下價
唔好係0 plz

30 50全部未買

屌你10lv都bid到萬7

實收$750
地城有兩把雷槍, 冇人用呢把

total買左75％減CD裝
裝左上去先發現上限係50％

二刀 斧有冇巴打教下點樣 點天賦?

玩咩想屈cd

二刀永遠都係1點2刀滿回避
斧又係嗰幾招洗鬼教

見有D 人斧頭點滿DOUBLE TICK 果招

非主流唔識答

唔想淨係點1下二刀就算 到時佢fix翻感覺就唔夠點用

第2隻30-50都係掛無法？
唔記得左點升

佢個減傷係減二刀技能又係bug

二刀第1招點1就得?

之前同人生巴傾想試下玩0CD冰法
原來結果係無可能

你地班友真係冇試過驗證

普攻飛斧洗唔洗點滿

1 你玩斧都係轉姐

我見佢點滿-少D攻 但總攻無變化

但係點飛斧加總攻~

總攻只係一個冇意義既數字

係既咩 我雙刀第1招點滿左

你地洗一次點自已測一次啦

信你 我成日洗點 但無留意到

咁貴架咩
咁我呢條咁好貴

個招加勁多傷嘛,一開波跳斬目標30萬傷基本啦

嘩屌,你呢條正到

超高硬直

癡撚線

agree

仲有10分震到仆街

海豹出沒注意

嬲到震

應該有2個星期無震地城

而家個post 8成都係海豹貼張圖就潛水同收綠石

開ser打到而家震過兩次仲要唔係list既裝

尋日無震...點知開果時出左把魔劍..

震咗！！搭緊部lift

30日送10石

0課玩家玩依隻濕鳩驚真係含得撚

而家就算地城震都無感覺
btw今日繼續冇震

0課玩家表示玩得好痛苦

上80應該難過打爆一隻ps4 game

唔用水 冇課月卡
打撚咗幾日先60-->61 lv

呢件有無巴打岩 底價

連續兩場綠石關全兔

fatfat

流刑震, 全白杜馬鞋

又震撚埋曬啲垃圾

有冇人知龍職噴火係計詠唱速度定係攻速

反屬頭係點計

終於夠錢買件平A火法副武

仲未執?

新手請問裝備(出品不可)係咪自己用過就會?

係 打直過都會鎖

3Q

有無巴打build 火轉轉
入親黑龍街場都俾人踢

地城震2碌槍,仲要2碌都唔係地城pick up

你唔係神裝既話,基本上唔會受你轉轉轉

RIP.....

係，三轉之中火轉最貴，亦係最難搵組
勸大家有錢都唔好買爆炸斧

Jj插電制跪地求講解

我谷到10萬攻,14萬耐先搵到團打
無呢個強度基本上唔洗諗

冰法

你係二刀斧同咩？可以睇睇裝參考一下嗎？

收石，有無人放

太勁，反屬頭已經夠曬做

冰斧好d？
我用火斧+光劍
又光劍光甲，成身都係特化黑龍裝，點夠你玩

無課 68lv

都係靠開服維護送嘅50支水先升到

反屬頭係咪要跟返自己斬屬咁買 定係咩屬都無所謂？

斬屬貴到喊，其他啱一屬都照殺

改左機率10場山賊又2件5星 10場冰2 又2件 終於出防鍊

你自己auto過到

大家講既山賊係而個？

係
但掉率低咗
自己睇路

佢回緊邊個

點解呢條咁貴嘅？

請問依件放到幾錢左右

如果有痴線佬鬥bid, 應該7-8萬

咁值錢 原來

係，你發達了

非三圍甲，橙斬橙減傷大概5~6萬
如果你果件有埋三圍就唔同講法

做乜撚野

得啦 依加個個都中神器 我就玩火龍弓火斧火斧守護戒

40死靈卡咗3-5大森林boss
大家可唔可以指點下小弟迷津點過
如果要刷裝 有無話邊幾關會最好？
呢兩日都刷緊死靈2星 希望出個頭

你呢套係屠黑龍專用

打成日震一下~ON9 GAME

水屬裝可以玩咩職。。

換左火屬杖佢先

火杖雷心玩死靈

好

又BLOCK一件

有無10萬耐久以上雷法分享點推耐久

垃圾閪驚打撚左一個月課左幾pack都未出過一件值錢
屌你老母點續得落 狗都唔俾機會我做

成個月卡都完
地城震得果2-3次8000都賣唔出ge 垃圾
1把神器/著得上身ge 普通5星/ 神甲防鏈戒子腰乜柒都無
今晚月卡完黑龍都無體打

我想問 last bid 要點先做到？
係咪最後1秒落bid

聽講係

我屌 條友一野+$1000

出血弓要谷到幾攻幾防先去打黑龍好 有冇參考

得7萬耐
物防好低但又唔想副冰

地城震親都左面出垃圾 右面尾2日日爆石打都未震過 城跡唯一震兩次都二刀頭

想問山賊係邊關？

龍職

thanks

火法防具點揀好，55lv耐久連10000都無

好難推圖

打黑龍至少要咩裝
光劍 光甲?

請教呢套裝邊度出?
同拍賣打咩keyword?

你講單機定組

地城冰林 れい

組呢

你轉轉？

我想問你地純坦打黑龍點樣回血 冇回血手段

放技回血

幾多%夠用

同埋一定要咒先得？

300左右
睇你咩build 隊友清唔到怪你都會仆街
你經常中龍招失血過多既話就堆高block同回避實際d

睇隊友咩裝咩build重要d

守護神有用武之地

自爆死靈

穩d就唔好用咒
盾鬥靈會硬好多
又唔駛搞到自己咁煩 望埋隻石頭人
隻石頭人死左就笑隊友

入王關一堆骨唔爆OT既話我即踢

沒 忍耐指環 多橙黃都係500石一隻

其實block有咩實際用途

1001先係王道

好有用
但唔係淨係擋可以坦哂所有野
要諗方法回血 例如忍耐指環
放d沒CD既技回血用

打rei搵死人啦
かるす

冰會唔會好過鬥
純坦揸多件武器都冇咩分別

最鐘意+1蚊，我唔夠你搶都要你比多99蚊

呢家街場成堆光劍撚，隻石頭人(and死靈)已經可有可無

純坦到最後都會轉職單機打唔做工具人

依家講緊呢套裝？

Cd rom無乜爬文
想問問個拍賣所制限中係咪以後都唔會開返？

你又衰邊樣

求坦配置教學
有神甲防腰
仲要d咩先坦到黑龍
利申 冇錢買防鍊

我暫時無事
但我身邊啲fd全部ban哂

MOLAMOLA

預防勝於治療, 唔好用掛, 過石唔好一次太大數

點解會咁既？正正常常打架啦喎
又無洗綠石又無用修改

轉轉火裝永遠最貴
原因係新手中手老手都可以用嚟推主線
冇火裝何來冰裝
冰裝得後期地圖出
又高lv又難打

都未拍賣過野/買野

盾鬥靈有邊招係無cd又唔會太消耗魔
開減傷果招一下成3xx會回唔切

明天變番30體可以棄了

聽住先, 到時咪又係一個個棄唔斷氣

盾招位移0cd

聽日又要買體2了

岩 每晚地城都要打

登入做地城黨 打到神器又賺幾舊

兩隻忍耐指環已經差唔多轉換率400%
之後就點到20

我十八號解番

睇你有沒武器
有一隻block劍可以有 格擋率10% 魔防lv3
另外一把aura劍 如果有減傷靈氣lv3 可以直接堆到25lv全隊都受惠

前者山賊公廁武 成日跌

黎緊會買個冰盾

1秒出手真刺激

由9200一下就跳上9500，仲佢早左bid，所以要等多15分鐘

換兩粒忍耐先啦

我都想問平a火法有咩防具選擇
啱啱45lv得1500耐仲要卡4-3-11

會解既？
咁繼續玩住先

有冇圖

但我兩隻力戒頂力頂迴
定係忍耐好d

平原用住先

無光劍無反屬都秒過黑龍

一路都有諗過斧雙刀槍 但無實行過

0秒入手嘅bug係咪fix左

呢三次0秒入手都有加時15分鐘

唔係bug黎其實
只不過係bid既次數

同問, 你係二刀 斧 同咩? 想學習一下

隻game月費都要220加幾十蚊 300幾蚊個月好貴

~50%爆擊率 ~300%爆擊傷

想知佢條鏈係咩鏈

應該係靈掛

打黑龍跌魔防腰

斬擊裝邊到打好 好多地方斬唔見 依家60lv

咩斬裝先得㗎

如果係靈氣，咁真係好勁

雙手轉轉

佢好似咒

反屬頭+30分
神甲 20分 防鏈10分 光劍10分
回避40%以上10分
雙防7500以上10分
物傷千四以上10分
暴擊傷害150%以上10分
斬屬2000%以上10分
副屬 1200%以上10分
攻速過50% 10分

140分自己計合唔合格
呢個係我踢人標準

一半合格

玩緊轉雙手轉斧 但唔知去邊到打好 教教我

有冇雷劍大師岩使

入街場冇咩問題既 都係睇場主心情姐
要速刷就拎妖刀轉邊會玩斧

se 雖然唔抵幫 但300對手機app黎講係好平
我玩龍肥一個月洗緊3千左右 未計有限定既時候

3000幾 師兄搵好多喎

龍肥點解要一個月3000

其他game大把課長
閒閒地一個月幾千幾萬

而我500一個月都嫌貴

點為止合格先

好撚多件裝

件件都貴

已變每日地城後熄game

所以我唔搵轉轉搵隻法師弓手仲實際啦

得90分
算唔算合格

肯講幾多分合格未

你數值分拎幾多 唔計裝備

140分合格

我隻轉轉轉0分

數值分?

140滿分140合格

裝備有70分 數值都有70

可能我見慣轉轉大佬

咁法師有冇話咩條件先合格，唔比人踢

數值
回避40%以上10分
物傷千四以上10分
斬屬2000%以上10分
副屬 1200%以上10分
攻速過50% 10分

裝備
反屬頭+30分
防鏈10分
光劍10分

原來有100分

個個都好重課

打到 打黑龍就係要夠高攻

遠程簡單好多
你去單人打一場夠力清怪就入得

無咒係咪-200分

但次次入街場啲隊友都死先

打單機囉

日本仔推薦肛力

以前比人fake話攻速無用 依家想搵攻速都好難 主副武無得話轉就轉

唔得
一中禁吸血會死

轉職拎妖刀

有10分

冇話fake唔fake, 隻驚先得一個月, 而家吹奏嘅下個月可能又變冇用

供課金game係唔平
如果日常娛樂淨係得嗰隻game我覺得OK

見街場成隊都妖刀 見我唔係就踢左我 妖刀真係咁勁？

我都有條咁既野 究竟賣唔賣到

$750

唔係話fake既 應該算無自己測驗下就信左

Same here

因為妖刀係真神器

咁拎妖刀洗唔洗著加護鞋?

依加想轉build都無錢

推主線攻速真係冇用
嗰時都未有人開到黑龍
唔算fake啦

唔洗 你秒小怪冇遠程係場

有冇人平時會刷妖刀
仲有妖刀應該配咩職玩

妖刀係黑龍出果把?

死兵所嗰把

諗起上個星期8千賣左一把

咁我而家斧雙靈->斧雙劍?

咁快買左

未

唔好推咁快 未買到

但係咁樣我就拎唔到光劍

點解拎唔到?

雙職好似拎到單手劍

我主體冰斧

雙手拎到單劍啦

妖刀拍賣點search

玩法師咪仲好講真

我一定要拎冰斧
斬冰倍率都2000幾
唔拎冰斧轉妖刀冇意義

應該都係主妖刀 副光劍？

拎暴傷單手 呢個build你唔高攻就會死

點撚解SL會冇細怪吸

仲去打山賊

雷法真心推，玩槍都勁
兩個職勝在夠平
未被開發嘅快感

副手拎高爆傷既單手劍？

啱啱打到呢件裝，想問值唔值錢

其實你唔係齊裝咩 你個斧build

缺4星石，打咗兩日得山賊會跌4星

750

係 但單轉好易死 組隊成日比人踢

我認為光劍個位可以俾少少空間人
130分合格

汪汪
想問課月包既話 應該同時課體1體2 定先體1 到就到期先課體2？

親友團0分合格

掛機養生game,係咪開服老patpat已經個個棄哂

劍盾
神甲防鏈個D咩都無
應該買光劍定神甲定防鏈先

10分here

其實沒咪沒
唔打黑龍唔會死
打左黑龍都只係全金

黑龍前面幾關都打唔贏

雙防15k計唔計20分

買個冰盾做坦啦

其實有冰盾仲洗唔洗學嘲諷 同埋有冇咩4星+防/血水推介

依家仲有咩職要手動

雷法auto電圈

轉轉轉就更加唔洗講

Fgo玩落去嘅操作都比佢多

你玩冰盾都唔轉當然要學嘲諷

妖刀加光劍?

除咗雷法同轉轉都要手動

我唔得
試左次d兵未地下爬出黎就比人溶左

冰盾唔係會吸怪咩

火球平a 流

你要嘲諷埋卒仔咁第三wave出巨人可以即收

新手玩咩職好？

打左2百場4-2 6都唔見火龍弓係咪改左唔出

有冇詳細教學
未試過用坦打

啱啱分解左一把放番入個pool度 睇你抽唔抽到

俾人左右後埋身秒死 點樣auto

突破盲腸

因為我個fd玩俾隻野左右衝上去打一下就訓底咗

法定死靈好？

邊個係咁mon住把妖刀 100 100咁加上去呀

我已經失去熱情，日日除左打門，就係啪水掛協力

肯啪水都叫失去熱情

想問下 出血弓 唔配咒既話 應該配邊兩個職
已經有出血弓同腰帶

等到天巷地老先震一震，然後見到守護神，又繼續掛
變咗守護神收藏家

法

入黑龍街場第一句就話斧bye bye

幾時有人帶我打

我

打黑龍神甲係咪必需 定係靚屬黑龍甲都ok?

轉職算啦,我都唔係成日有得打

我買埋呢件冇錢...

玩劍盾靈啦 王關手動下咁解

又15分了

你要就讓比你算

唔係我黎

鞋太貴, 刷又唔出

其實都唔知好唔好用 買完又要重生去配點 劍斧雙？

到底打黑龍要求咩職
7萬攻10萬防都照踢

轉轉轉以外職業

只有唔出現係街場嘅轉轉先係好嘅轉轉

我而家仲煩緊點組
而家火轉轉
打其他關就OK
但上到黑龍..就見到無助

5萬攻防冰法都比人踢
完全唔知點組
佢地自己開場又用得轉轉轉

可能要有佢咁勁先得今次草人都唔洗用

轉轉轉都係計攻速?

自己一個單機更開心

轉轉轉solo算啦

我都係火轉轉 都齊哂裝 試左好多次 最後都覺得火麻麻地 咩自殺頭 殞石手 試完之前無再用 用返反屬/爆擊手

唉 想打黑龍但又好煩惱

打其他王真心爽 DPS都唔低

有冇人放綠石同人鬥bit冇錢
tg我 PeterrrLammm

連登瞓覺都得，事後仲可以賣石fatfat

除左黑龍其他都auto到

妖刀雙手劍嚟，咁咪雙劍斧

再嘈加你1001

街場應該得爆骨唔會比踢

轉生做守護神使用者先值得尊敬

返黎望下仲BID緊...上到17000

如果弓要打黑龍 用咩裝好

坦都沒事
如果個場沒坦

但其他職d人見到就angry

無石了
果把屬性算唔錯啦 升爆18.8%

唔怪得咁多人搶..

但把嘢真係得個貫通有用

2千攻 2萬耐 死靈唔會比人踢

坦多數係開場個個

又15分

又話棄驚到六月

有冇人放綠石
爭果小小唔夠人爭

儲錢買神甲了

咩事成1gb更新

無打呀，上post ja 嘛

我又搵到新build試

問下智障問題 點先可以單手拎到雙手劍
費事亂學學錯職 d轉生石好珍貴

斧樹剛力?

放tg. PeterrrLammm

係玩雙持 姐係斧雙已經係固定左

18300結標 以為會上到2萬up

最後18300

我本身想抬埋個價

但部機hand 左

我唔夠錢 今日買左其他野

上面個冰法無草人都秒骨打街場有人坦仲可以唔用咒用埋其他職加攻

下次再買 而家諗緊d 組。。
定玩弓手

想收兩個全橙守護神試野

買左件70lv 雷甲有d 後悔 得3圍黃字黃他全白

全橙守護神難岀定防鏈難岀

呢d自己打啦又唔係話好難岀

勁既轉 係好貴 但都會人踢 如果比我重新玩過 一定唔會再玩轉 我將放落去轉裝到既錢轉去弓 應該近全橙都得

難得搵到個build要用守護神

suto 甲 我打左咁耐都未出過

攻略網教人坦黑龍會用
但其實4星忍耐就做到啦

好用咩呢件 我會寧願用雷反甲

我升埋第3隻80就轉弓

我用守護神唔係玩坦build 想試天堂盾

套build無物耐 回血 無計

光盾?
用緊 我唔會話勁
裝兩隻speed star好過

70% block出到幾多傷

應該咁講
光盾本身就勁
但裝守護神係feel唔到變化

60% 25lv盾撞追唔到20lv虛空衝擊波

有冇大約數字

auto埋依埋cap圖俾你

有冇鬥氣大十字build抄考
係咪都係斧雙鬥

依到有無冰法愛好者

好撚勁 見人打黑龍

條片說明文講左
係佢拉番黎隻大骨勁 坦到條龍
唔係佢勁

簡單d講
係人手玩 拉大骨坦先贏一半

其實輸出影唔影響出震

可唔可以俾條防鍊我啊

57.7擋 1800打 740物傷
25盾撞

22虛空

得 比理想好 我收了

彩石掛1000都冇人買到底想新手點玩落去

如果用cooldown build應該好好打
但依家個auto
一係CD完都唔幫你放技
一係唔知打左去邊
狼王三 咒五依d明明可以solo到都變打到時間夠鐘

有無人有轉轉轉過黑龍既片？ 想睇下差幾多

要得閑就拎落黎，再放上去

5星石一定有人買

等下一批新手出現接貨 如果仲有新手既話

屌 見到條防鍊15000
但無錢

己經隔2-3個鐘上落一次 係咪都係隔太耐？

我劍盾靈D傷係晒對鞋到

垃圾驚冇新手玩嫁喇

冇出血弓玩唔玩到出血流？
把弓太貴其他都平。

舊玩家一個一個走，過到端午節算勁

你有光劍
如果用光劍應該會勁好多
我依隻用緊坦劍 純玩野整出黎既產物
原因係想扮美國撞長用盾撞人

我玩左一個禮拜都想走，更何況舊玩家

依個高攻壓制

點谷架?

佢隻藍戒都加5萬啦

俾條防鍊我

SOLO 到黑龍?

冇防鍊，幾吓收皮

大力到咁

我依家都唔知刷邊關~過唔到黑龍刷唔到山賊

佢仲要無反屬 唔係用光劍

有無裝備detail 濕晒

有無片睇下

我咪冰法愛好者
自動：冰2 龍4 雙龍5 咁上下實力既關。
手動：龍5 冰3 狼2

之前10萬攻 玩爆擊爆傷技能流。好廢。
現在轉了咏唱普攻流 70000 好打N倍。完。

點解刷唔到山賊

巴打係咪玩雷法
可唔可以比套裝黎參考下
而家得地城杖同埋落雷褲
防好低 已經係雷冰盾
攻又唔係高 防又低

單刷果隻係冰咒雷。
我諗我轉一轉職都可以做倒。但有點無聊。

我玩雙杖 無魔防

隻game 會唔會出中文版

開唔到龍職

雙杖同雷波有咩分別

無錢買雷鍊既玩法

雷波係咪好緊要
我用緊4星
見佢唔係加好多野 又打唔到
同埋杖同褲之後應該優先換咩
教會啲雷裝有冇用

自膠~原來仲有路

我都係雙杖，但用另一把

配職係咩？

拍賣top list一堆廢裝過錢 game已死

我未齊5星套野係咁

用哂轉生玉 想轉職都唔得 唔課了

on9 SE 轉生玉反而唔比人用晶買 on99

雷盾雙

仲有好多粒未買 根本無錢買

70000攻
56lv 得兩萬幾攻。。
巴打果時係雷冰盾？

想人用石買人位再買水升lv, se不嬲都狗

係
盾之後auto 成日無啦啦先手開無敵 覺得太on9 洗走左

但盾有咩作用？要無敵？

我而家都係咁
但冇魔防我驚死得好快

火法係咪無咩人玩？
感覺已到極限

有冇巴打試到龍職點砌好用

無敵&魔防
無敵期間主要用黎回hp mp

你都唔會睇隻game嘅劇情

有冇中文版差別不大

突然諗到裝備點配但係無綠石打又打唔岀

咁嘅人流想岀中文版

轉代理可能得

山賊係咪改左機率了?

係 震多咗

點會咁好死~實改低

有無人想收/ 有無機賣得出？
要用500石開黎賣

可以賣500石？

最低都要8000

你都係想搵個人黎答你真係改低咗
去安慰下自己咁耐都無震到

CLS 吸HP 15000 抵到仆街

打唔打到黑龍

分享下 廢過你但我覺得火法幾輕鬆
夠防夠回血可以大大力auto

想問火d法防具可以去邊度刷
利申48lv

咁就極限?

終於等到高手出招

死靈 雷 應該配咩職好盾 咒 火?

個頭打人啪啪聲

收6萬綠石左右

D怪貼你就大爆炸LOL

我覺得震多左wo.. 岩岩刷左40場有3震 不過都係垃圾

咩頭黎

個頭扣特殊技能係點樣 睇唔明

巴打
問多個白痴問題
啲雷裝係咪等運到 或者 買
就算教會果啲雷裝全部都係要力
打到都裝唔到

燒自己 再燒身邊敵人

4星去拍賣買啦 500有時會執到好野
我隻戒$500 買返黎

自殺頭

自動發動？會唔會扣自己血？

扣自己血 火傷黎 火抗高就唔太痛

值幾值唔值錢？朋

亂哂排版，1999

唔好意思

想問值唔值錢？

謝謝巴打分享想問下邊關可以打到

放8000 比人bid 囉 應該上到18000左右

火轉用過 好似唔太勁 扣勁多冰抗 火抗上到8x
好似打地城出 唔係list到

妖刀 雙手劍 係唔係一定要學劍職先拎到

恭喜你訓醒了

有無人收全屬防斧腰

我著過 用左500彩石先掉到上拍賣

已經買左把劍 仆街了
不過都試一試先 依家斧雙靈 最多50+50買2粒野再重生

劍雙斧不知幾好 你唔識欣賞

劍淨係點劍之極意？

閃同加護都要點

我依家係53k 56k 巴打你魔攻同火攻幾多

第一章有一關會出

我重生左 唔記得左了 我果時一套火set 好似7萬幾攻 特效build會低攻d

冇8千石

仆街 除左火斧 唔夠3圍上裝

係咪用獄炎腰炎舞戒

想問下有無巴打知咒減人抗性嗰招係邊招？
玩緊血刺弓但boss太高抗 隻boss上唔到流血效果

有用炎舞 腰無用 腰我覺得垃圾黎 用防腰/賭腰勁好多

多左條腰

幾時會大改版?

其實都唔使特別追求總攻擊數字
反映唔到真實，睇細項仲好

我其他都係4星
有啲都係500執番黎
但5星裝好無奈

想刷狼王頭 應該打5－6 定5－4 好 求巴打解答下

我知 唔記得左細項 好似斬炎斬2000咁上下

收綠石，有無人放

打主線震左想問係咪值750

係, 岩岩開服時都賣到既, 依家除左指定裝備, 幾乎好難賣得出

唉 震親都係750

搬磚驚

有冇袋小路同好 大腿團

想搵個大腿curry

我依家都唔爆水打了, 震左都無用

咩係750

搬磚都唔緊要，彩石都冇人買先慘

姐係解左做腎石

彩石都冇乜人買啦 仲750

隻GAME玩完了

做賭撚單車變摩托

妖刀好難玩 d血過山車咁

所以咪要夠高攻囉

夜d升好裝 入去有靈氣既隊睇下會唔會好d

你單機咩情況先

轉到入龍 有時比佢爪一下就死左 唔知有無睇錯
不過佢條血係扣得快過我斧雙靈幾多下

黑龍坦幾多先為止合格

已經唔想玩

比王關既傷害我睇 我有plan B

冇玩一排
而家一日都爆唔到一個post

我知啦 我比石人減抗 佢爪我一下好似6千幾 連食2下就死左

想當年, 爆一個POST唔駛2個鍾

兩星期前

日日等有人受黑龍團,其他野賣唔出放上去都曬鳩氣,好悶

個大更新無左影 SE

我放28000試下 點知俾人秒左
係我蠢左定點？

SE捉到鹿唔識脫角，可以怪邊個

除非搵到個新總監，好似fgo搵到鹽川咁

否則過唔過到8月都係問題

呢排打到一堆槍,唔洗放上去都知無人買

打到堆1-2橙1-2黃既都冇人要 點玩

最高峰係咪死SER果3日
每2粒鐘改個時間出公告

差唔多價 最多蝕幾千

火法普攻真係好爽

變左11點清體清任清地城養生game

無課自然回體淨打岀賊
而家66lv
一日升唔到15%, 一個星期左右先升一級

覺得綠石太難有啦
底價又SET咁貴
唔改課長先玩到

收5-60000綠石

真係好想知佢用咩裝

無魔防 auto 唔到狼3 比d落石扔撚死

6萬5攻冰法都唔比人打黑龍

收綠石，多少都收

想刷賣到價既野 最抵玩係邊關

錯，係連課長都玩唔到
課哂3次都係得30000 綠石，靚鏈都買唔到條呀

好懷疑Google大法仲未收皮 一大堆石 課金冇意思

放3萬綠石

搞咁多野先買到件min pay ，不了

見佢咁遲仲未出VIP就知咩事
我諗SE都搞唔惦個拍賣唔敢上架

平A?

一件都賣唔出開5 件都係0吸引力

佢唔改個底價, 同拍賣件數, 仲有就係某D裝太過強勢. 自爆戒防甲防鏈個堆.

2日都爆唔到一個POST

呢家得垃圾同神裝
完全無上升階梯比玩家

洗屬性根本唔應該用同裝去洗, 拎同星數個粒分解石去洗咪算囉. 咁樣就算廢少少嘅裝都會有人買.

一係打到神裝直接致富, 一係就窮一世

窮一世

SE出完篇垃圾文之後又無曬聲氣
無野好討論

可能都係玩得一年就執

我都係, 仲用緊3星鏈同3星腰帶, 屌撚星糞game

佢老味講更新1.1.0 咁耐, 究竟幾時先更新到

一年咁長

懷疑未debug 完

nerf咒月頭講到月尾都未搞惦

一開始，都仲有得賣下d 8000min pay / 5星石都可以1300 賣到出去
呢家乜柒都無

YES

依家D裝, 無翻2,3條橙黃, min pay都賣唔出

龍 狼 冰 d裝 2橙2黃 8000都冇人買要拆

拖多個幾星期就執粒了 廢事整啦

琴日賣下啲牙，水晶都賺到成萬，今日就一蚊都冇

尋晚好似無乜海豹

我鐮刀轉轉60lv輕鬆過到山賊
除咗SL唔出細怪必輸之外

組倒一坦一自爆。= pass.

我多金咗
震不嬲都唔多識震

請問點解?
有時打返黎既裝都有呢d字

件裝本身自帶技能

好似無呢d野 好似一定上到？純粹係會傷害低

謝

開始忘記地城震嘅感覺
mr stark i dont.......

但中左效果唔係會有顯示係boss條血下既咩？
攪到我都唔知流血有無傷出

你打佢一下走開睇下有無係咁扣血咪知囉。。

點樣先拎到咒職

我連龍職都拎到，但唔知點開咒職

收綠石

Thanks

山賊出自殺頭

棄左

反正都無人要, D彩石俾我賭撚曬

廢屬

棄咗嗰啲唔洗成日入黎話棄咗 自己唔玩唔好散播個個棄嘅氣氛 由其係棄住玩嗰啲人
我相信仲有心玩嘅人都唔想個po死

我放埋草人所以睇唔到
btw 咁我試下只用散箭試下先
thanks 巴

第二張圖左下角 有條路

幾時吹奏毒裝

話棄果班棄,由上十幾個PO講到依家

貓奴巴堅有心玩
好似一開game頭幾個post已經見到你

啱啊搞到其他人都跟住棄但自己繼續玩。為乜

想收平綠石賣比日本仔上樓

隻game太適合扮工人士玩 無辦法

係SE整到佢死, 隻GAME其實好正

3個職配合真係好多野玩se覺醒未

冰林竟然

你頭先咪震咗個盾

尋日到今日都唔識震
中左BUG?

尋人咋

我要升第二隻角到50lv先開到？？

100石冰林石像出

無錯課咗經pack未

鬼咩 隻game標旁多職配 但又唔係任轉

死靈斧可以點玩

Me 無課玩家黎

第二隻想玩龍，有冇咩好副職嘅建議

呢邊先啱

龍就免強無幸福拎黎做副職加魔抗都ok

收石自用

龍太廢？

定因爲雨露均霑所以冇樣突出

呢個係SETTING ON9
樣樣都計到盡, 收你錢
變做1萬蚊任買已經係第2個世界

攪到好多配搭想試都無錢試
曬左隻好game

唔識點講 你試下就知招招技都係硬直 身體大 易中技 無得用其他職既技

呢樣真 睇佢遲d會唔會係咁送

不了

綠石咁難拎，玩多幾個職，真係會破產

除非佢改拍賣，啲嘢平1個零就仲可以玩下

要等隻垃圾營運送嗰陣隻game應該已經…

呢個都係setting問題
個19最低價格最少減低一半先叫做正常

同一隻職可以有唔同build既姐
係佢連比人試既機會都得嗰幾次
拍賣佢如果肯改無set最低價同遲啲唔會收上架費就已經夠了

同埋可唔可以將拍賣個搜尋設定改下

FF下好啦, 呢個唔係龍肥既營運

體型大, 但太慢, 攻速慢移動慢, 完全係靶, 被人打靶, 高LV關任意小怪嘅招都一定打中你

買兩件8000返嚟洗

想轉職玩下,無綠石無轉生石無錢,轉到隻GAME執/我棄

剩係玩大技, 大技CD緊嘅時候用人打點睇

你棄左成個星期

佢跑到成隻田雞咁，真係好柒

轉轉轉嘅cost太高，唯有再考慮下，有咩職係好玩

一直都話玩曬D綠石先會,仲未玩曬咪繼續
已經無爆水刷野,每日3,4轉清完體就OFF

彩石先岩,唔是綠石

哂氣啦,禁到抽筋先同轉轉轉差唔多DPS

最慘佢真係好慢，真係用都唔知點回血，又無位移技，boss d aoe基本上要硬食。

用雷法轉用射波波無咒都solo到入黑龍
想棄新星

呢度D人好介懷究竟你真係棄定點
未del game 都唔好打個"棄"字, 唔係又比人指指點點

你點都係要用新星,讓兩件都冇杖夠佢高攻

見過人棄咗都仲突燈課金抽嘢
抽完唔玩

當我無講過
用射波波去冰3差d炒

乜杖咁勁

無換杖，只係轉用呢招普攻

儲左好耐綠石 應該夠買地城斧了 請問轉轉轉玩冰過癮d 定玩火好？ 斧 二刀

無話唔俾你講 只係成日入黎講棄棄棄好影響人姐

佢依招普攻係咪會好似火法咁射
雙杖先玩得定係普通雷法都得

應該係buff廢嗰啲，而唔係改弱勁嗰啲
點解永遠都有人唔明依個道理

已經預佢兩個禮拜一次

一開始個個都有石，自然買得爽手，啲裝又會脹價
之後SE收稅回收返晒啲石，市場冇晒綠石自然搞到通縮

buff舊就唔會，直接出新裝食水再刷啦你

賣唔賣到？

養生就係棄GAME 新定義

任人轉職的話
我唔介意成身4星去試玩不同組合
呢家乜柒都做唔到，點用得落粒珠黎試玩不同ge職

冇哂重生石 卡死了

好多野想玩，但根本無機會

放緊把65lv冰斧 有橙字8000都無人要

想問條腰既效果係咩

神器定冰厓果d先

加骨屬，死靈腰，唔好要呢條，雷耐果行可以搵+ 物耐/魔耐/全耐

想問火法出3火球果枝杖係邊到出？
有無人組隊高效刷洞5？

有無人岩

冰厓斧=拆得

收到

收綠石

Tg: kobe082408

黑龍坦 （盾咒靈）靠咩回血

出技回血，hp回復

有無巴打放綠石

新手一問，次元之穴佢顯示剩係3星有防鏈，4星同5星係咪都唔會出架？

綠石依家$100可以收到幾多

想問下依隻假名係咩

5000

呢幾件野會唔會有人買
打極都無弓裝想死

からい

くらい先岩

啱啱見到個轉轉有個白色圈 範圍好大 咩技黎

冰個招技
on9的,低傷 冰唔到怪
自動會走入怪中間開技,然後自殺

日本果面升到4200羊1萬綠
可惜冇日本銀行 只可以換itunes點

點解會升左

每個月得3萬綠課 抽稅又深
綠石貨少自然升

換到iTunes 點都ok, 反正D錢都係入返落去

咩網有得睇，想換

好似得連登仔唔玩 日本仲好有人氣（好似係）
唔係既話se點會咁輕鬆

好 決定賣哂所有裝換綠石棄驚

btw要日本電話認證

我都係第一次聽咁樣叫棄Game
日日同人講棄 但自己玩緊

有幾多巴打轉左行清體養生
尋日岩岩cut返個訂閱 廢事無啦啦比佢再扣錢

仲有50枝體水都懶得清埋佢 乜野都賣唔出 養生算

唔係冰吸果招wo 冰吸果招係藍圈 呢個白色透明圈黎

大把人其他驚每次抽唔到新野都話棄
之後繼續玩／課

今日開始得番30體
11點打地城，打多2,3場賊解 5場任拎水
打多幾場協力解任，完

想問下劍招連續出技加傷係咪淨係for劍啲技

提大家記得cut訂閱

養生刷裝 升多一兩隻人仔

淨打清體最快既山賊

汪汪

點cut訂閱

41lv 死靈 主線打到3-4 8，應該繼續推主線，刷裝，定係有其他野做？有d 漫無目的唔知做咩好

屌真咩 早兩日放咗就少咗一半錢

已經升緊第4隻

3隻80lv?

我乜柒都包曬, 升LV係好易

苦主

原來山賊會出反屬頭

而個賣唔賣到錢

貼黎望望

屌定先

宜家綠石咩價
20000幾石刷唔到件減詠頭

潛水

好了。到回MP了。
整得一樣整唔得第二樣。

富者越富，貧者越貧

我山賊10連兩震垃圾

5連出600石
係咪改返了

終於用曬d水

本來就無改過 係d人非就話改左

山賊應該乜裝都出
防甲都見到有